建制派入面有冇黃絲 為名利奶共？

689算唔算其中一個...？